[學生同我入黎] 其實罷課真係有用 但要夠長命

老實講 搞左咁撚耐都冇成效 罷工又罷得個一日 真係冇乜影響力 既然出得去發夢既都係後生仔 學生 不如我地團結d一齊無限期罷課 罷一兩日課同之前罷工一樣冇撚用 一罷就罷一個月兩個月三個月 罷到冇人上大學 大學生要defer冇fresh grad 咁個社會真係係我地個浸停左運作 政府到時都咪話唔驚 後果係好大 但今次輸左既話 受翻既都係我地 橫掂我地都冇嘢輸 真係要背水一戰 14年佔中罷個一日課 打左卡就算 同冇罷真係冇分別

所有中學生&大學生學照翻 但翻去日日靜坐 唔好上課室 group係hall坐又好係canteen坐又好 總之就點都唔上堂

罷到淋病真係肯面對年青人為止 都係睇大家肯唔肯為左我地個家博 我地仲有幾條人命幾多隻眼可以輸 係唔撚准再輸 呢個方法係溫和 但真係要夠長命先有影響力 班黑警又唔可以做d咩 大家點睇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2